unlock 剛去世親人的 Samsung S10

連登仔救求, 親人這星期___, 有上報,原諒我唔講詳情,
差佬有睇CCTV, 話冇可疑

但家人想開佢電話睇下有冇留底說話, 問咗SAMSUNG CS 話唔得,
就算有死亡證都唔可以, 最多WIPE 機.

請問有冇方法UNLOCK SCREEN LOCK?

慢慢試？

俾返部機人啦
咁樣咒自己屋企人都得嘅

俾返部機人啦

試咗50幾次，依每次要等15分鐘，冇辦法中的辦法

我唔會羅呢d野玩囉

我地要再加強保安令samsung員工都唔可以解鎖客戶嘅電話

有野留俾你又點會放係部你解唔到鎖嘅電話
俾返部機人啦

飛天南?

係真既話
貼張死亡證上黎囉
實有巴絲教你

淘寶/華強北搞

萬能的淘寶

s10用超聲波指紋解鎖

有無機會掂到你親戚隻手指

認屍個日咪解到囉

有冇盒，唔洗死亡證，你有盒對到部機個imei我200$幫你解鎖

瞻仰遺容果陣掂下手指？

試下改 sdcard:/password.txt

你係真係有死亡證要講，我諗連埋大陸香港都無幾個人解到，事關三星bootloader 鎖左後已經愈來愈難解

利申，超專業維修手機，詳情睇我post

巴打連 s10都解到咁有信心

去瞻仰遺容時順便解鎖埋咪得